(統計)你地係自己比大學學費定屋企比？

利申屋企幫我比

講真大學fg非專科普遍都係搵15-18k
扣埋家用洗費 每個月儲得個$7000
一畢業就要孭住10幾萬還grant loan真係吃力
有閑錢都用黎儲首期先 而唔係還學費
我覺得屋企如果有能力 就梗係幫仔女比
講緊唔一定係大富大貴住私樓
大部份住公屋嘅家庭其實都畀得起大學學費

身邊識得人屋企比得起 但都要仔女自己比
其實d錢死咗老左都係留比仔女
點解要佢哋咁辛苦
當然唔係老馮
我都好多謝呀媽成日同我講
想再讀上去即管開聲 學費屋企比

我又唔覺得要佢哋自己負責返學費
可以train 到咩發憤向上 獨立
要上進都唔係咁樣做就上進到

屋企比
自己比

還緊grant loan了 無都無計